銅芯口罩有無第二市場？

即係每個香港人都 entitle 有一個銅芯口罩
但而家睇好多人都未必會戴
但唔去攞佢等如蝕咗
不過總會有人肯戴嘅
我想問遲啲銅芯口罩到手後
有無合法渠道轉售俾嗰啲想要嘅人？

有，此post 已完 多謝

賣返鄰國